［突發］澳門早於二月已宣布【不再接受60歲及以上人士接種國藥疫苗】

TDM澳廣視新聞 2021年2月25日

首批抵澳的新冠病毒滅活疫苗，周一開放讓市民預約接種。

有超過60歲的長者反映成功透過系統預約，但其後被通知不能接種。亦有長者說已經在首日成功接種。

衛生局稱近日發現有較多長者未能符合兩種條件而預約，經醫護人員現場評估後又未能接種，決定將不再接受60歲及以上人士預約接種國藥滅活疫苗。
Source:

香港長者就繼續打

香港係國藥咩

科興一樣係滅活技術
點解一個長者打得 一個就唔得

有啲似某人 反社會風氣一意孤行 鋌而走險
爭住邀功/做埋第三期數據上去 領獎咁
權力會使人......

袁國勇話澳門無乜人死
香港死的九成都係老人家
所以老人家要打先

講左好耐香港班地產商，藍絲，同官員先係最唔鐘意中共
次次故意借泛民之手搞事
依家無晒泛民
佢地開始露底
露出佢地貪污，腐敗，冷血同無能既一面

會出事架嘛

人地係防疫
香港係人體實驗

Good cop Bad cop

保護香港長者, 拉

佢地想打咪比佢地還心願

簡稱忠誠的廢物

走哂d 擋子彈既泛民，就論到咁多年都係hea 做既建制冗員

藍屍: 我想做澳門人

人地說明書寫住18-59歲既人打喎

lol

但係佢自己唔打愛國者疫苗

咪由得香港長者打囉

唔識咪亂寫喇，(國藥集團)係另一公司，唔同香港(科興)，港澳打嘅係唔同厰疫苗呀！

咪吹奏澳門，呢班撚樣反轉豬肚就係屎
無香港機場，澳門人都返唔到去，都無台灣鳳梨食

柒柒柒買科興唔買国藥擺明搞事
反科興嘅人一句50%同95%邊個好啲就ko啲藍屍
大陸篤數/mRNA vs滅活呢啲深奧嘢都唔需要講

亦都加埋一班甘願做支那人白老鼠嘅藍屍廢老

隻疫苗開宗名義叫＂滅活＂，罕有地講真話吖

香港白老鼠

其實點樣做都邀唔到功，最後一定係condom